［和 你 轉］新 春 開 運 風 車 上 線 啦

2020
祝大家新年快樂，
轉個靚運

完成圖

製造方法

注意事項
1. 個洞要開大d,先轉得快！
2. 可以唔用雙腳釘，用大頭針都得
下載圖
記得雙面印呀

另送揮春一張

普通A4紙都得架啦
好易整，5分鐘搞掂

推推推

推

推推

好得意

又幾靚wo, 到時新年沙田貼滿都幾正